有玩開遙控巴士嘅巴打入一入黎

小弟想自制一部1：13遙控巴士
有無巴打可以指點一下
車身，底盤用咩材料
入面零件可以點整或者喺邊到買
或者有咩渠道買到材料
感激不盡